
                      Después del decepcionante episodio VII, no tenia muchas esperanzas en esta pelicula. Pues bien he de decir que me equivocaba por completo, PELICULA REDONDA, enlaza perfectamente con el episodio IV, no deja ningun cabo suelto. Combates aereos, terrestres, y por supuesto...Darth Vader, escena apoteósica final. 
Para mi es despues del episodio V, y III la mejor pelicula de Star Wars.
STAR WARS EN ESTADO PURO
JJ Abrams, aprende de Gareth Edwards.
        
            